記住今日唔好暴力,咪以後無哂用

經大眾市民上星期激烈咁表達不滿
尋日已經宣佈無限期暫緩修例
如果今日再係咁既話
會比以後既政府覺得無論如何我地都係咁
即順唔順民意，退唔退讓，都係一樣
咁以後遊行 衝擊 就會通通無用

今次重點我認為放返係追究黑警到會岩d
太多主題會搞到好散

係
由其尋日已經話左閣至條例
cnn果d都係咁講 如果再係條例到追逐惹各界都反感
追究黑警先

推一推